匯控杜嘉祺：將進一步投資中國內地業務 支持上海未來發展

匯豐控股主席杜嘉祺早前參加了上海市市長國際企業家諮詢會議(IBLAC)年中視頻會，他指出過去幾十年來，上海令人矚目的目標發展極大的增長得益於對新思想的開放態度，對市場化的堅定承諾，對基礎設施的大力投資以及與商業機構之間的密切合作，而上海促進外商投資的新舉措將為跨國公司帶來更多業務潛力。

杜嘉祺表示，匯豐將進一步投資中國內地業務，包括在財富管理和保險服務領域打造成為領先的優勢的外匯金融機構，同時也將繼續支持上海未來的發展。

上海香港上海匯豐銀行

HSBC 等破產

遷冊吧咁大聲

當年改名HSBC就去中国化，走到高位

今日愈奶共愈死

已經無得返轉頭架喇
佢只有全面奶共呢條路走
可憐

走啦，屌你老母，遷冊上海做國企啦冚家產

想複製以前響AIA個套咪試下
不過已經有AIA，同埋你篤過華為灰，你點奶支那都唔會信你

希望佢意思係支共國亡國後搶先入去插旗做重建生意

相信借咗好L大舊錢上去
大到返唔到轉頭
已經冇得佢選擇

等收皮都得啦咁就少左個集體回憶

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

等睇比人充公資產